收AC,再賣比人，條友幾個月後話我爆AC改密碼

GGC,傳說對決，我乜都無做過，會唔會比佢告

洗定八月十五

下次唔好了

4隻沙咀姐喺點？

睇你識唔識用太空卡 加cash 交易囉

入去坐吓就知道了

果時 我過數，條友比帳密我 我玩厭賣比條友都面交

𨳒你老母細蚊仔遊戲都好意思拎出黎講

過數同條友俾帳密你記錄有無呀

正常個買家都報驚啦

不過又咁講，成件事你又真係應該賠返過acc/錢俾人

雖然你係俾上手害，但入錯貨就係你「做生意」嘅風險，無理由要個客嚟揹，至於上手偷返acc應該係由你追究，唔好將自己同賊仔買嘢嘅損失轉俾人，否則，誇張少少講你就係個賊嘅幫兇！

當然你賠返錢俾人都要講清楚唔係你偷嘅所以賠，而係承擔返俾人呃個責任！

我問咗屋企人，做警察，佢話買家可以民事索償，仲要比多千幾蚊。
講我面交，已經比左佢，比佢改埋密碼。我無登入過。
仲話假設手錶賣左比你，買家唔通幾個月後同我講，隻錶壞 要我賠。
講到乜事都無

講到喺買家問題多過我問題

你要多少少法律concept

問題係「我無登入過」係無法證實（你點拎台灣公司嘅紀錄？），當然佢都證實唔到係咪佢忘記咗密碼，所以依點只係55波，無人佔上峰

仲有民事你輸左好似係你俾堂費

而如果上庭俾人問「你賣嘅時候有無諗過會俾上手偷返？」，你答「幾個月後叫我賠？」係俾人好差觀感，你去買隻錶用幾個月壞唔會叫返佢整？

（當初無講包唔包售後=/=講咗唔駛包售後，無講嘅讀個官會諗買一樣嘢合理期望係乜，正如你食咗碗致癌嘅杯麵，個麵無寫包你幾耐無事，而就算個癌五年後發，都係追究返間杯麵公司

唔駛因為想自己舒服而辯駁我啦，合理期望係個官講，你去大角嘴地攤買錶當然唔期望有保養，咁同一個人要交acc期唔期望幾個月後用唔到呢？你嗌得「上手偷要我賠？」要我賠代表咗期望一直用到啦）

你個家人可能hea警嚟，如果人家去警署係要落案，網路偷嘢應該係可以告偷竊/不誠實使用電腦

講完，條路自己揀，個acc斷古幾百蚊，幾百蚊要跌咗佢無事定用嚟買個風險受先明智呢？有d道理入過沙咀先明

個Acc帳號唔係有email跟架咩？
忘記密碼唔得？
再者 依家啲帳號有雙重認證，佢自己唔set雙重認證，被人爆Acc唔係應該搵返game既管理員咩？
而佢又可以拎咩證據證明係你爆？
因為你賣畀佢->所以爆佢acc既就係你？

解決咗，佢比人ban ac

多謝解答，解決了 條友比人ban ac